【改正】【請廣傳】金鐘宣言懶人包中英對照

唔好意思阻你分半鐘入嚟睇多次得少少唔同嘅嘢

推

推！
不過，樓豬無用開grammarly ？

感動。

It’s final exams’ week. That means two things: the library is packed, and I’ll be writing papers. Lots of papers.

Skip now.

Push

可唔可以整合成最多四張圖? 想放上twitter但一次放唔到咁多張

up

要翻譯

推 識得出設真係好

靚

再推！

推！！

第二張圖串錯字
civil disobedience

仲有 一齊執下啲英文先